[記者入]今日記者會再話冇資料，請拉隊離場

今日預計都係話冇資料
或者乜都唔答
一係就拉隊離場
一係就集體狂噓

乜資料都冇 咁你開乜野記招？

推爆

借位…
除非黑警一世都唔出中國境香港境。否則
只要黑警去旅行，而該國家會引渡佢去受審。

海牙軍事法院關注！

仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email？

所有未答既問題要記低
第二日再問
問到天荒地老
話冇資料，即時問佢聽日有未
幾時有

唔好再理警方個記者會
講垃圾緊本無新聞價值

記者企硬d
屌你乜都話冇資料
開黎把撚

開嚟把撚 dllm 走！

瘋狂Follow up尋日嘅問題

乜資料都冇 咁開乜野記招？

推手

要有風骨
比唔到答案你
請拉隊離場

推到記者睇到
721

直接一開波問啦 費事比佢地講廢話

離咩撚，小朋友做法，要留低繼續問！

面皮核彈都唔穿
問完咪又係話無資料、唔講得、唔方便講
全部拉隊走
由得佢單機

721